點睇比特幣BTC 又上返10萬hkd

仲有冇人留意

好撚癲

仲係咪有價有巿

啲bitcoin友想keep住有得玩呢個遊戲先鎊水谷佢上去姐
libra就真係有potential啦

libra好似係fb推緊
但BTC 好似都受影響 升得好誇張

問過美國證監未？
9成胎死腹中

我都覺 啱啱起步 勁易收皮
同埋得Facebook一個platform
暫時都冇平台接受買賣

唔係話visa個啲都接受?

你自己睇下libra association有咩member先啦
準備咗咁耐你估佢無諗過regulatory既問題？

btc 仲睇唔睇好
想入 0.5個入都得

唔係security scc點管

兩皮野入到幾多？

入啦，短炒等個幾星期都有賺呀

個零禮拜市值多左成千億USD，除左央行應該冇乜大戶玩得起。央行最叻印錢推高資產價格，BTC想繞過央行扮清高？央行就證明俾你睇冇野係錢買唔到

但係佢係美國公司, 要搞呢D 一樣有計唔俾佢搞

買起比特幣？

Paxos呢？ NY Regulators有份過
同埋點解scc唔肯郁就係因為冇big player做showcase
宜家fb肯企出黎 佢地好做好多啦
Jp morgan果隻只係做inhouse settlement
唔係crypto

支那走資手段

exact7ly 其實唔止支那我覺得
只不過佢嘅市場佔有率大啲

而家呢個勢幾好 好明顯牛巿

持有夠多share就可以左右價格，好似股票咁，只要不停令佢大幅升跌就唔會入到主流市場，入唔到主流就威脅唔到主要貨幣發行，即動搖唔到央行地位，甚至可以利用crypto賺多筆，因為好多唔信央行既人仲認為緊crypto係safe haven

好似Visa 一早已經可以買其他幣包括比特幣，佢哋做生意咋嘛

但上年升得最多果時visa master屌哂鬼

0.193個左右

睇埋減唔減息

potential 做支付交易就真既
但一定炒唔起
做exchange medium可以點炒

之前又話XRP做到支付交易啦
宜家越跌越有

以可以炒作為前題既crypto有可能成功咩？

成功支付囉
一個為左穩定支付既coin幣價可以點升

Libra 背後唔係話有asset back up咩
咁個價升極都唔會偏離d asset value 太多吧

所以我咪就係話如果你一心諗住隻coin有無得炒 佢長遠無可能發展到
亦都唔係當初cryptocurrency既初衷

tg傾？

不過都係嗰句係入就快
今次升可能因為有人操市，前年暴升都係因為有人操市

我無用炒唔炒得起黎討論佢有無能力發展wo
我一黎就話佢有potential做支付啦
不過我驚有d傻仔以為炒得起講聲之嘛
說什

原來又係一個賣廣告
8個人既gp入去傾咩

09至19 每次大跌都有人講Ponzi Scheme
結果每次都破新高
等睇連登分析師分析

btc 3k果陣我叫連登仔買,比人屌我打手
7k又叫人買,又比人屌
我賺左差唔多一球了

依家越來越多細嘅虛擬貨幣好似千禧年代科網股咁樣爆破晒，越來越多平台將呢啲垃圾幣落架，成個虛擬貨幣市場資金池有成3500幾億美金，比特幣就已經佔有2000幾億，所以就去到而家個價錢，越來越多基金老定錢去買，因為比特幣可以承受到咁多錢交易，夠晒靈活快同埋方便套現，所以呢半年絕對係一個牛市

之前有間公司叫做anxpro 話唔知買比特幣有MasterCard
係咪Scam

乜你諗住宜家呢個勢買咩

有1.5粒放唔放好

佢哋想整返個微信支付定係支付寶

我一定唔會買XＲ P

圖

見Btc開始炒起，貼返上年既文先。

妄信咩crypto會取代現有貨幣，諗住hold到果日出現然後發達既人，唔該唔好咁天真。crypto永遠只會係一個炒作遊戲，就好似賭場咁賺你錢。
就算你隻crypto transfer得幾快，transaction fee幾低都無用，因為你要鬥既係國家。
睇中國就知，一見到crypto聲勢大，即刻全面封殺
crypto呢樣野，背後無一個國家級既entity去support，已經註定無可能贏。偏偏呢樣野係無可能出現，因為要decentralize呀嘛。但所謂decentralize，de你老母咩，望下姓吳果條友啦。推礦機，monopolize成個市場，挖磺挖到margin profit低既時候，將磺機賣出去再賺埋個尾水。嫌唔夠? 整個hard fork/ 轉戰其他coin，成樣野重新loop一次，輕鬆袋錢。
其實睇一樣野係點好簡單，睇下果樣野有無中國人份就知，如果有，就知道果樣野一定係炒作多於一切，就算唔係，最後一定都會係，因為中國人唔會係好人，佢地唔會為左令世界更美好而投資入去，佢地只會係為左炒。
crypto有上千種，成日都有新coin出，點解? 因為大家都想自己出個coin，等佢炒起，然後放哂佢去賺。大家都明白其實btc一種coin已經做到大家聲稱想做既野，但大家係唔會去develop btc，而係選擇自己出coin。喂，0成本出coin，炒起佢，好似玩緊happy farm咁，何樂而不為? 望下d exchange做緊乜，開exchange，起自己coin，賺transaction fee又自己印埋鈔，正呀!
講到exchange就不得不提，呢啲無王管既所謂exchange，背後可以好黑暗。放假盤，內幕交易，你完全唔知，就算俾人踢爆/ 懷疑，你通通奈佢唔何。大exchange講緊coinbase, bitfinex一樣俾人爆過，最後點? 有得點? 照舊玩囉，你吹咩? 望下tether，所謂audit，regulation，全部都係自己講，自己話有，從來無人知佢背後聲稱backup既usd係咪真係有，之前美國搵人查過，好似最後都係不了了之。
都未計仲有唔同既pump and dump集團反覆掠你錢。

TLDR:
全部加密貨幣都只係一個happy farm既遊戲，仲要係阿豬阿狗都可以做地主種田。永遠都係以下呢個循環: 出coin -> 炒作 -> 散戶們進場推上高位 -> 全面收割 -> 炒作...
成個市場係完全由大戶控市，你想賺到錢既，一係你做大戶，一係你就醒目係個cycle入面大戶未收割前走貨，一係你就係食物鍵頂層。唔該記住，成個市場得一成人係會賺到錢，散戶永遠係等人收割。就好似賭場一樣，莊係永遠唔會虧錢。
唔好信啲咩流動性高，限量出產，佢地唔係呃緊你，佢地係想呢個情況發生，但呢個心願就好似小學生講既，我希望世界各個國家和平共處，大家一齊保護呢個地球，令所有人都開心快樂咁生存落去咁。現實永遠唔可能發生。

不了
On9 game

睇廣告賺bitcoin，積小成多齊齊賺

有料文， 所以點解而家得返btc
..

Crypto 絕對係可以做支付，但唔會係BTC

慢撚到西咁點做支付
store of value就話

完全同意呢個師兄嘅講法，crypto 只不過係blockchain 衍生岀嚟嘅炒賣工具。真正可以發展嘅都係blockchain 呢方面

音樂椅

點解呢？

中心幣喎

咪同fb幣一樣

應該可以搭到順風車
要買樓番幾番
成個首期劈落去

屌Liverpool冠軍好過

穿返一萬有冇人博？

梗係會啦
而家借緊錢打算呢幾日一啱就入市

樓主燈到

屌 又一傑作

不過覺得遲早會上返

跌就好啦 睇啱價就要入市

早買早享受 遲買貴幾舊水

Hell

樓主睇幾多左右入番？

Hkd 8萬至8萬五
佢仲會有一個大沽盤

跌得好勁

邊個exchange 可以換返錢

我自己用開HK B X
香港區塊連交易平台

七千尾入左d, 萬三放走
又賺小小

crypto界呢d生菜級

唔係scam但銀行戶口已入唔到錢
之前幾日系統維修連crypto都攞唔出
最後cash到但都嚇餐死

你自己諗

crypto exchange香港都無法例管添
你睇吓現實係點？

正常啊 當班人又開始講左陣 就會咁，呢次升根本就係靠印tether 炒上去，啲人套現少少就搞到咁

次次都出post燈 引人入
仲會有D打手咩 3000入18000放
賺左成億果d 永遠見唔到圖
亦永遠可以低買高賣

bnb抗跌力真心唔錯

呢排姐 要放長線先知

有冇人聽過cardona(ada)呢隻幣 想問前景會點 有冇機上1蚊？

有冇人熟依d
跟朋友買左隻RET/USDT

我withdraw過呢個數，以等閒撳兩下黎講我覺得都算還可以

*得閒

交易所貨幣，佢點都會托住 加上本身交易所就好黑暗，佢做過咩係完全無監管 用左用戶啲錢炒你都唔知啦。

Cardona 應該有機會而家仲係十大虛擬貨幣
巴打買咗好多咩

高位入左好多 而家等緊佢升

而家見bitcoin坐火箭 我換番bitcoin好冇呢

唔好換

通常你一換
佢無幾耐就會爆升
唔信可以試下

都唔知要坐到幾時.....sosad

半年至一年左右啦

thx巴打派定心丸

Keep住先，通常都係輪流升一浸咁，換黎換去會虧交易費

thx巴打意見

反而依家會入重貨買BTC ，跟住等佢升到150,000，再掃番LTC

咁有信心

十五萬

Chainlink仲有潛力啦

Ltc因住中伏

#LTC 一隻長期被忽略同undervalued嘅虛擬貨幣，2017年靠呢隻野升咗8倍 純粹係我個人投資心得

連登開始多人講= 係時候減鎊

睇會唔會回落8000再升？

就黎減產
上次減產個排大升完再大跌左
今次唔知了

因為fb

用邊個app買賣比較好

我用開coinbase or HKBX ，不過coinbase 要有美金同美國戶口先買到，但係多唔同幣種。hkbx 就可以用港幣即時買賣，不過得BTC and LTC

TG

我用 myethshop

下下賺幾億咩。賺到幾千走人啦，等佢底價再入啦。

依家應該入得過

【專家論勢】今次加密貨幣牛市不一樣？

一見到呢d post 就係賣出既時候

樓主又再出手！

講完即刻升成倍

2倍都黎

佢凌晨先出news話上coinbase 想買都買唔到
好後悔早幾日賣左

Matic都有潛力升多5-10倍 不過應該唔係短期內

目標價300蚊
大把機會入

準備又試11500
穿左就無回頭

當bitcoin升到usd300000就會既

駛乜咁轉接喺美國coinbase買姐，香港都有得直接用港幣買賣

巴打可以留意下litecoin

覺得啲大戶依家陸陸續續再入貨再炒起

減半前啲人就賣 唔多值得買

穿左

push

想問你禁左幾耐先有1.7 mbtc

礦工費都唔夠比吧

呢個我又冇正式計過。佢每日會不定期比新廣告我睇，我早午晚各上去望一次有冇新。同埋可能之前bitcoin冇咁高價所以個獎勵會高d。

cls 1mbtc 得8x hkd

禁到手軟

但係我唔洗掘礦每日返工禁兩下lol

都係軟曬

不過都係扮工個陣撳兩個制姐

Facebook又推電子貨幣，大方向一定升

strong hold la ching

又升返上去喎各位巴打點睇呀

Yes，早排低位2萬幾入咗貨

9.6k岩岩好回左3成又係0.618retracement
係時候再上

新手玩，邊個方便開acc, 買賣同換cash ?

Coinbase? 我係美國用

Myethshop

lm

你爬下文了解啲基本資料先

你有美國戶口咁勁

睇下你呢個同樓主推介嘅HKbx先

新手入金全攻略

利申: 本人與以下所有公司/平台都沒有任何利益關係，只是綜合自己及朋友的經驗，推薦幾個使用體驗較佳的公司/平台(排名絕對分先後)

小額(幾千至幾萬)

1. 火幣 (國產)

好處: 支付方法多元化，本地銀行過數/FPS/Wechat Pay/AliPay都得，交易速度快

壞處: 開戶口麻煩要提交好多文件，價格與市價偏差大，有騙徒出現，必須要自行衡量風險，not very user friendly，不適合新手。

建議當市況轉為平靜，有閒錢而見到有價錢平的不妨先買定。

2. HKBX ‪(‎香港區塊鏈交易所‬)

好處: 屬於香港本土公司，手續費 & 價格貼市合理，本地銀行過數，可以用港幣即時買賣，提供買賣&托管服務，公司經營多年信譽良好，不用擔心遇上騙徒。

壞處: 需要身份驗證，介面設計不太吸引，暫時只提供買賣BTC and LTC。

3. Myethshop

好處: 屬於香港本土公司，本地銀行過數，可以用港幣即時買賣，公司經營多年信譽良好, 不用擔心遇上騙徒

壞處: 需要身份驗證，買賣價格稍貴

4. Tidebit

好處: 可以親自上公司直接入港幣現金， 亦可以提出港幣(親身入港幣不用手續費，提取港幣則要0.1%+50港幣的手續費)

壞處: 需要身份驗證，交易所少人用，交易差價大，交易系統時常有問題， 宣傳手法有很多問題，旗下公司TiDeal出現很多問題及負評

6. Bitcoin ATM

好處: 不用身份驗證，港幣現金交易

壞處: 超級貴，超級貴， 級貴！

7. 與網友p2p交易

好處: 價格雙方協定，一般會比經平台/公司好

壞處: 時常有騙徒出現，必須要自行衡量風險。如果是大額現金面交更要小心被打劫風險(香港外國都時有發生)。

8. Coinbase (美國)

好處:公司經營多年信譽良好，不用擔心遇上騙徒，可以直接買好多唔同幣種BTC，ETH，BNB，XRP，LTC，BCH & ABC etc.

壞處: 除咗用信用卡俾錢之外佢哋係唔會支持用港幣直接買的。
價格 & 手續費貴，開戶口麻煩要提交好多文件，要有美金同美國戶口先買到手續費貴再加上兌換美金 and 電匯又要再收多一叢手續費，最重要通常要等兩至三日啲錢先會到交易戶口不能即時。

9. Binance

好處: 信用卡過數，一個字: 快。可以直接買BTC，ETH，BNB，XRP，LTC，BCH，ABC

壞處: 價格 & 手續費貴，開戶口麻煩要提交好多文件，唔會支持用港幣直接買的。

*****電匯到外國交易所******

太大額，太頻繁的電匯會引起銀行懷疑你洗黑錢而中止戶口，如果你有按揭戶口在該銀行，絕對要小心，因為中止戶口會要求你立即清還所有貸款。電匯有時會出問題，會好慢(有人試過d錢卡左幾個月)。需要身份驗證，有些交易所身份驗證需時很久。

都係建議用返本地嘅交易所比較穩陣
希望幫到大家

我用開 Bitstamp ，香港戶口電匯美金，入錢同出錢都係一至兩日

新手一問
用IG 買期貨分別大唔大

睇得準就話姐，現貨可以守麻，同埋本身現貨回報都好高，無必要再玩期貨，想回報再高不如買Altcoin

又發力

但係一至兩日價格已經可以升得好犀利，建議用返本地嘅交易所可以即時買賣

唔關事, 遲兩日買有機會升好多, 又有機會跌好多, 真係要追得貼咪一早入定錢先

尋日嗰價同今日嗰價都爭好遠啦

琴日知今日升既，個個訓落去發左達啦

今日又跌返

8500

Libra 掛勾 點升

TRAP

周線咁樣 有啲似見頂

libra 比美國政府叫停

Ltc減半會爆升？

上年十二月已經開始炒
而家已經係出貨階段
要買都買btc/bch 下年減半
Or Eth下年出2.0

買左xrp 坐左好耐

Xrp就算啦人地升佢又升唔足 人地跌就一齊跌
Ripple揸住市值成千億港幣xrp慢慢賣 想升都難
買btc/eth好過

Eth 睇幾多？

年底前1000+

減半緊係跌

Libra 既對手係卡公司同銀行政府，bitcoin 既對手係無，因為前者係 centralised currency, 後者係 decentralised currency, 根本係兩樣野

記得上一次BTC 減半之後就爆升

我個人LTC 依家揸重貨預佢升到上去$3000，各位巴打可以留意下

你Ripple 大概幾錢入

感覺呢隻虛擬貨幣真係冇乜希望

但係實在太多人將佢哋混為一談

你口中既bitcoin友=Mark Zuckerberg

Libra其實係咩

fb coin

咁咪同一開始加密貨幣既理念背道而馳

巴打幾樂觀下

yes

除左libra大家點睇telegram隻gram

又再上返100,000啊
守得雲開

你一出就跌

Strong hold

有d唔對路 黎緊可能跌返去6000

樓主燈死埋facebook

火幣出入金五分鐘搞掂
只係要做一次KYC upload passport
今次睇BTC 8000再上兩萬

巴打預言好準喎

2萬就fat fat

加五倍leverage

咩事跌咁多?

而家第一注，再跌再加

可以免手續費轉返現金再講

Transaction fee is low, its not like you dont pay stamp duty, brokerage fees for equities.

少左好多啦
係搵spread少既入/出金位難

瘋了！有交易所推比特幣升至10萬美元期權

投資者現在可以押注比特幣飆升至10萬美元！外國媒體報道，衍生品交易所LedgerX推出了一個看漲期權，若比特幣到2020年12月升至行權價10萬美元，投資者就會獲得回報。

截至周三，比特幣價格約9,351美元，離該行權價不足10分之1，這貌似不可能的漲幅使投資者觀望。然而比特幣在上輪升勢中，價格較年初上漲了兩倍多。

LedgerX執行長Paul Chou表示，明白10萬美元是一個很大的數字，但指出這個領域的很多人都記得比特幣1美元的光景，然後它達到了10美元，100美元、10,000美元；認為10萬美元的合同一點都不讓人驚訝。

Paul Chou又稱，資產在1,000萬美元到10億美元的機構客戶都表達了對新衍生品的興趣。

推下

推推